有冇手足收工係九龍灣出去

我想幫手拎物資出去

推 想買水 索帶
工廠區係得呢啲
係咪拎去金鐘A或D出口

金鐘依家出唔出到? 都係九龍灣出發

九龍灣常悅道20號環球工商中心地舖3B

呢間文具店有長遮、手套、索帶，但吾知幾點關門

我應該知邊間 係咪涼茶鋪隔離
我收6點

我都係，不過我係遠離催淚彈區果啲，如果想衝就加入第2班人

我都係想幫手拎物資過去金鐘站先，再決定留唔留

我都係，帶得幾多得幾多啦

Skyline附近乜柒都無
陣間去德福買

一齊去嗎，係咪涼茶鋪隔離個間

可以

德福有藥房 可以買消毒藥水 膠布

我買齊嘢喇，你去到買左先

我一陣去 有無人的士？我會的士

睇直播 已經清哂場喇

依家到左亂拉人既時候， 唔好運物資喇， 輕便為主

生理鹽水
較剪
保鮮紙
手套

永遠都缺

係麗晶

可以 係咪都係九龍灣？
大約幾點？

唔好坐地鐵～大量警犬留守

我地鐵呀，約左人灣仔

九龍灣+1
留tg 聯絡

我都好想去幫手 但9 點先收工..

好 咁我跟你 行緊去文具店

我極輕便，唔好歧視我

唔會 有心幫 我覺得已經好好

仲有無位

已到門口

九龍灣地鐵站出緊

我決定地鐵到灣仔再算

我同八爪 搭地鐵咋

買野？我同八爪會搭地鐵去灣仔

我到藍田

文具店門口，橙色衫

join ng join? 可九龍灣地鐵月台等

金鐘出口好似好多防暴
有冇提議邊到出好？

我藍田等你地

係藍田月台等，車尾

送去咩站

有惠康啦 啟業商場係喜雙逢隔離有藥房添呀

你地到藍田落一落車

灣仔/中環

金鐘A出有防暴守住左

巴打到邊

往咩方向，著咩衫

想問下九龍灣有冇邊間五金鋪係冇咁衰格？
公司附近有（近順發果邊）但係好似係黑店…
有冇d良心五金鋪推薦？（冇就唯有都係去果間買）

黑衫，紅色遮，調景嶺第7卡，近車尾

是旦啦一百幾十